中共係語言偽術專家 土地改革大躍進文化大革命 以為好進步 改革 躍進喎

其實佢哋啲運動名好好聽
土地改革 (鬥死地主強搶民產)
大躍進 （人為大饑荒)
文化大革命（反文化大災難)

以為好進步
改革 躍進喎
全部語言偽術

所以林鄭政府show咪叫對話會

請熟讀 大鳴大放歷史

自推

就講大躍進

本來國家計劃，中國十五年鋼鐵生產量要超英趕美，
結果搞出人為的大饑荒。
但改革開放，政府放手，反而成功。

證明政府智商極重要。
一個只有口號，只有漂亮美麗的圖畫，
即使原意為人民好，
但政策一實行出來係做成大混亂的政府，
滿有理想，但後來試過自己唔掂，
但又唔肯認衰認渣，唔肯放手。

係垃圾中的垃圾，暴政中的暴政。
中共和港共都係呢種政府。

認衰放手，係向前第一步。
明知唔掂，都死唔認衰要繼續做下去，就係人民的災難。

原意鬼係為人民好
係鬥鬥鬥鞏固權力咋

大躍進想國家超越英國
都唔叫為人民好

不過係佢衰左
唔肯放下權力
呢樣先恐怖

「敗壞之先，人心驕傲。尊榮以前，必有謙卑。」

想超英趕美只係口實

文革夠話破四舊立四新

你竟然信為人民？

為自己權力咋 不斷階級鬥爭

講真，正如你打工
你為公司好，背後都係想自己事業好
咁唔通話係你為自已，唔係為公司咩

我覺得最恐怖唔係政權是否民選
而係人民冇權踢走爛政權/做衰左的政權落台

恕不認同
中共從來不想國家好 人民如賤命
只想權力穩固

咁你打工，係為自己定為公司

國家政權的所謂服務市民，咪似打工仔咁

不過恐怖左
係人民冇權選，冇權踢走佢落台
但老闆有權選員工，有權炒員工

所以爭取民選，自決，國家政權先變正常打工仔

如果真係視人民為賤命
咁就唔會有綜援、公立醫院和公屋制度啦
大陸都有類似的經濟應用房、義務教育、廉價醫療

其實呢，政府有些似你屋企個家傭。

有些家傭，對你屋企，可以仲好過你老婆，甚至好過自己母親，甚至自己。

有些家傭，可以又偷野、又懶、又惡、問財仔借錢但寫你屋企地址、虐待僱主子女、有些甚至恐怖到在飯餸中加「經血」俾你。

一切睇你好唔好彩（請的家傭的質素），以及你的管理、監察或訓練方式。

如果管理或監督過嚴，就會形式不信任，可能你家傭會表面好，暗地裏搞死你。

如果管理或監督過鬆，就會好懶，甚至偷野，甚至做自己野唔理你屋企。

講返政府
都係一樣
好睇管緊你的政府質素

好的政府真係最好過你親生父母，照顧無微不至，教育又好，住房又好，醫療保障都好周到，令你在工作間與同事或顧客合作愉快，生產力高，事半功倍。

差的政府就相反，極權打壓。

中共政府呢，係點呢。其實上過去大陸，就知呢個政府係好mixed。所以大家好難明白理解中共。佢有納粹極權特質，但一時又肯照顧下人民需要。

公平啲講句，毛生嗰陣係真係ff自己可以食住個靚勢搞勁中國嘅，佢嗰陣已經係中共阿頭，唔係爭權係要面姐